一类产品：<br/><br/>易燃，易爆，液体,电池航空运输禁止邮寄物品,主要有:打火机，汽油，油漆，牙膏，洗发水，爽肤水液体类，生鲜食品，鸦片、吗啡、海洛因、大麻以及其它能使人成瘾的麻醉品、精神药物；管制刀具，武器，金银制品，玉石，名贵中药材，动植物活体，铅酸电池。<br/>(<font color="red">我公司拒绝邮寄此类物品，收到会做退货处理</font>）<br/><br/><br/>
    二类物品：<br/><br/>肉制品(只能密封真空包装），其他敏感类物品.（产生关税，海关扣关等问题赔偿少，具体请查看“包裹理赔说明”）<br/><br/>
主要有：音像制品，美瞳，面膜，瘦腰贴，粉底，肉类制品（周黑鸭，牛肉干，鸭脖子），凤爪，辣椒粉，火锅底料，各类密封包装的液体类食品，涉及知识产权物品（请提供购买发票）如：包包，鞋子等！光盘，一般药品，中药材，燕窝，成人用品<br/><br/>
运输方式：EMS，航空大包，SAL,邮政海运，航空小包，EMS特惠线，EMS小包裹特惠线等<br/><br/>
运输二类物品缺点：二类因为多多少少会有一些被各国海关拒绝的理由，会有被海关退包，罚没等问题，这个损失无法得到赔偿的，亲们，慎重考虑运输呀！<br/><br/><br/>
三类物品：<br/><br/>一般食品和电器 （产生关税，丢失等赔偿金额一般，具体请查看“包裹理赔说明”）<br/><br/>
主要有：各类干货和干果（木耳，香菇，豆角等），锅巴，糖果，豆干，各类密封固体类零食，茶叶，旧衣服，旧鞋子，国产豆浆机，电饭煲，毛绒玩具，书籍,卷发棒
运输方式：EMS，航空大包，SAL,邮政海运，航空小包，EMS特惠线，EMS小包裹特惠线等<br/><br/>
运输三类物品缺点:这类产品正规的商业快递（DHL,FEDEX,UPS)是拒绝接收的，只能走邮政的渠道，邮政渠道最大缺点就是时效很不稳定，所以需要亲们有一定的耐心。<br/><br/><br/>
四类产品：<br/><br/>普通物品和文件,不含粉末、液体、电池、电机的物品（产生关税，丢失等赔偿金额高，具体请查看“包裹理赔说明”）<br/><br/>
主要有：国内品牌的衣服，鞋子，汽车配件，包包，生活用品，宠物用品，厨具，书籍，娱乐用品，各种证件，国内品牌的乐器，国产U盘，数据线。<br/><br/>
运输方式：DHL,外地EMS等公司所有的运输渠道<br/><br/>
货物分类不同，如果产生丢失，破损，海关扣关，关税等等问题，赔偿标准也不一样，请查看“帮助中心”中“客服中心”的“包裹理赔说明”。<br/><br/>

